是日早餐：美國佬口味

奄列唔錯，入邊蛋汁幾正

使唔使咁大份?

差支槍

狗也不屌

差兩杯野飲喎

肥仔餐

去打杖？

邊度有得食美國早餐?

邊到食

利申: 早餐麥片

未入黎前以為麥當勞

關二哥邊有咁好

食到關平黑哂面

鬼佬飲茶

美國早餐撚會咁核突

我覺得美國早餐先會咁核突喎

邊度黎

佢老婆罵佢係啱既

同芙蓉蛋差唔多